天文台係咪傻撚左，上次個8號風球係咪on9?

屌你老味冇風都出8, 搞到我要收工排隊排到2046